男人唔著衫4圍走冇問題,咁男女平等下,女人都應該可以唔著衫4圍走先啱

大家話係咪先

女權組織應該出黎爭取下啦,唔好比男人威晒爽晒嘛

利申:巴打做運動一定會除衫,咁先爽嫁嘛

女權閪唔做呢啲嘢就收皮啦

港女除左衫就唔似女性架啦

Google下 Go Topless Pride Parade 先開post啦

真正既平等唔係齊頭式平等

一早有人嘈過啦
你係男爭取到都冇用
係佢地權利黎既姐

佢會話：你地都有權利著裙

外國好似有女人搞過解放乳頭運動

其實著係對男人好有d野你唔會想睇

有年倫敦有班友踩裸體
有個亞裔女仔又唔著衫踩
真係靚到，全場焦點

第二幅圖右邊個個男定女

香港女團同西方女團思維相反
香港女團會叫港女著多d衫唔好睇男人睇蝕
西方女團會叫鬼妹唔好著衫因為鬼佬可以唔著衫

用下腦諗野啦

靚女身材好既, 梗係收收埋埋, 吸引好碼頭接貨

最後O係街坦蕩蕩果D只會係欣宜級數既豬扒, 真係你睇埋我果份

而家社會規定D女人包住自己其實係保障男士對眼

此風可長